點解唔可以聽下我講野？

有冇人都經歷過？
只要我講嘅永遠都係道聽途說
人地講嘅就一定係啱 要信
明明都係同一番說話
比起屋企人佢會選擇相信外人

唔聽咪唔好塞錢入佢袋囉,慳返啖氣
又或者你講既野唔夠人地有power呢

有個親戚只係聽港人講地 幫港出聲 唔只啲post 連啲垃圾打飛機cm都信到十足。我有次開咗個acc去嗰度留cm 再cap俾佢睇。